讀science係咪會做到科學家？

讀science係咪會做到科學家？
利申：呢個係夢想

讀文科先做到架，愛迪生都係讀中史

好似要讀MBBS

唔駛讀，你話自己係就係架啦

甚麼來的

認真定玩膠先

資料科學家你制唔制？
定係你想做自然科學嗰類

我想讀phy做物理學家

你諗下自己係咪最聰明個0.1%人先
大部份讀完science都做唔到科學家

咁首先要名大學 first hon
香港的話最少三大 first hon
然後美國名大學 PhD, 如Harvard, Stanford
再做 post doc
而且發表過多人 quote 既 paper 係高 impact journal
仲有識得點出到大量 publications 同申請 funding
有 network 請到優質研究生
識得點 manage research project 同研究生
咁應該可以有機會爭到教席

你依家 phy 讀到咩程度？

找出第四維度

虛名吧了

你喜歡點就點

不過prof會assume所有學生都會變科學家

宇宙既形成

痴線邊洗first hon

請睇隔離 research post